[
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин из выхлопной трубы идёт белый дым?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Изношены вкладыши.",
            "Недостаточная подача воздуха.",
            "Попадание воды в цилиндр."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин запрещается работа на тракторе?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Уровень масла в картере двигателя ниже нижней метки на маслоизмерительном щупе.",
            "Мало топлива в баке.",
            "Слабо натянут ремень вентилятора."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой оптимальный состав должно иметь топливо для пускового двигателя ПД-10УД?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "На один литр масла - 10 л бензина.",
            "На один литр масла - 15 л бензина.",
            "На один литр масла - 25 л бензина."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое масло используется в корпусе силовой передачи трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Масло трансмиссионное ТЭп-15.",
            "Литол-24.",
            "Масло моторное М-85Г."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких из указанных случаях запрещается применять автоматическую блокировку дифференциала на тракторе \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "На пахотных работах.",
            "При работе на склонах.",
            "На транспортных работах при скорости выше 10км/ч на скользкой дороге."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое рабочее давление воздуха в шинах передних колес трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "0,5 - 0,8 кг/см2.",
            "1,4 - 2,5 кг/см2.",
            "4,0 - 6,0 кг/см2."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Когда при движении на уклоне нужно включать передний мост?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Перед уклоном.",
            "Во время движения на уклоне.",
            "В любое время."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Необходимо ли перед проведением ТО-1 трактора выполнять операции ЕТО?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Необходимо.",
            "Необходимо только в случае сильного загрязнения.",
            "Нет."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Можно ли пользоваться отвёрткой без рукоятки?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Можно.",
            "Можно, при обработке легкодоступных деталей.",
            "Нельзя."
        ]
    },
    {
        "questionText": "С каким из указанных агрегатов трансмиссии сблокирован гидроусилитель руля трактора \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Дифференциал.",
            "Коробка переменных передач.",
            "Ходоуменьшитель."
        ]
    }
]